「突發」愛國愛黨集會宣布有500萬人參與，「黑警收埋利是」

沉默的14億人出來了。
黑警仲可以收埋利是，
有ot仲有利是

128 維園見

右邊條友袖都無西伯利亞人

香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

嘩屌 真係衰過有廉署之前

ICAC執柒左佢啦屌

容姨秘撈？

依家擺到收受利益！第日去人地鋪頭收埋陀地

ICAC 表示 我都有收

（設計對白)

因為依家係軍政府

黑警等呢個機會等左好耐啦終於等到啦

ICAC笑話

ICAC = i can accept cash

肯定好熱就真